[邊個煩啲] 教材天師龜龜 vs 讀書狂人鏗哥

鏗哥 - 正評
龜龜 - 負皮

邊個嚟

鏗哥煩啲

你讀書啲教材可能都係龜 sir 寫

負皮唔是咁呃的

龜龜完爆我

代答: Having GF is mk behaviour

冇人識佢地亦都冇人想理
收皮啦

成日上校園台/學術台吹水果d人畢業之後慢慢就會淡出。
由於沒有留下任何令人深刻的post / 言論，所以過幾年就無人記得。

但係烏大龜有自己的一套風格
就算佢自己唔想比人記得，所以不停改名，但係讀者一見到標題、獨特的英文文法已經認得佢
「MK behaviour」就係烏大龜的金漆招牌，烏大龜先經得起時間的考驗！

我愛鏗哥

皮已正

烏sir就好似你個名咁
無論佢改咩名都會認到佢

我有份幫手將"MK behaviour"呢個term發揚光大

一個就入唔到大學煩膠足十年，另一個就入到Kong U讀到final year都仲咁撚幼稚

少咗入econ post ga la